上帝為你關上一扇門 必會為你打一扇窗？

岩不岩？

上帝正賤種 點解唔快d拯救世界？

上帝關上一道門 通常都會加多把鎖

機會係留比有機會既人

叫佢搞掂留係中東啲蘇州屎先啦

中東亂局 係神比世人既考驗

上帝為你關上一扇門，之後通常都會唔撚記得你嘅存在。所以都係自己爆門喇

上帝玩門窗咋 你估真係開俾你

係神安排葉繼歡打劫金鋪 然後安排佢比人捉 再安排佢坐監其間信埋耶穌

神真係識玩鳩人

係

不過你係50幾樓

開隻窗俾你跳咋

關你一扇窗之餘仲要掟個炸彈去你度